回到石器 828SA 支援iOS/Mac/Android/PC

封測緊
好多野都唔使錢
呢段時間仲有寵送

玩緊
就黎轉身

推

手機版都係online?

聽日公測了

有咩特色？

係
全平台都互通

一齊玩啦

所有。石器架設的遊戲是嚴格按照“計算機軟件保護條例（2001年12月20日中華人民共和國國務院令第339號发布）”
不了

練到5轉132 趕唔切140了。。。

4大要自己手動行？

唔使
聲望有得買
好平

試過太多私服，好多都頂唔到幾耐

lm

大陸不了

公測8點？會保留？

公測

刪左檔
而家公測

push

岩岩dl左 唔太記得點玩 有無公會

支那仔開嘅，咪撚再推

課金貴撚到仆街
一把免氣恩4棍都百幾蚊

私服當正服玩咩

首儲就送

永久？

新手唔係好識玩
有人帶??

有冇人一齊打 單機掛機好厭

好似台灣? 見都係繁體字

送嘅唔係

入whatsapp group ?

台灣人會經支那公司買域名整網站，網站底仲要寫嚴格按照支那法律

唔好好似得唔得，查下好難咩

我都棄了
唔使推

收左皮了原來

未

其實都唔算難上手
石器本來就唔係速食game

講唔使推你係咁推，on9？

重玩了

pish

母親節都要人屌你老母？

1.82 已封印卷用完= 直接完成1.82?

係

唔玩咪走囉

唔鐘意俾人屌咪唔好玩支那驚囉

其實真係會
依家好多石器私服其實都係俾錢支那人啲所謂"工程師"搞
最平最齊料

支那人開定俾錢支那人開，即係都係支那人開？

開私服嗰個出錢/收錢/諗吓活動/宣傳/營運方向(或者淨係出錢收錢其他全部請人搞)
私服資料/GM/技術人員/server就支那
以前識人開私服話支那嘅石器私服資料最齊,直接俾錢佢哋搞最方便
台仔啲私服好多都係揾支那人搞

所以結論呢？

結論咪就係就算台仔開都會經支那公司買域名整網站，網站底仲要寫嚴格按照支那法律囉

所以樓主老母抵屌囉

樓主潛完水未，pin返係支那驚唔好玩，我就唔屌你老母啦